寫字樓價格顯著下跌，金管局希望大家去救市

金管局放寬非住宅物業按揭貸款的逆周期宏觀審慎監管措施，非住宅物業適用按揭成數上限上調10個百分點，一般個案的上限由4成上調至5成，明日起生效。

金管局總裁余偉文表示，新型冠狀病毒疫情對本港經濟造成重大壓力，雖然住宅物業市場維持平穩，但非住宅物業包括寫字樓、分層工廠大廈及零售業樓宇價格及成交量均顯著調整。鑑於疫情及持續升溫的地緣政治緊張局勢，將繼續影響營商信心，非住宅物業市場預期持續受壓。考慮到非住宅物業價格走勢、交投量、經濟基調和外圍環境等因素，金管局認為現時適合放寬有關措施。

On9，經濟不穩，失業機會大仲叫人借多d錢

睇錯

「地緣政治」，根本就係人禍。

你差一隻字啫

美帝徹資，五眼聯盟跟隨，寫字樓，商舖首當其衝，死症救唔返，不了

唔買的話，會唔會有機會違反《國安法》呢？

普通小市民點救，平穩價值根本係政府任務

我地對金管局：一笑置之，嗤之以鼻！

政府呼籲巿民買，巿民唔俾錢就係反政府

不如政府用市建局收購啦
好多人有興趣賣ga
全面步入社會主義
好事啊

要人

點解你俾人踢爆咗扭曲新聞都可以咁勤力出 post，換個 account la 五毛

數據顯示，只有33%的民主黨人認為要對中國強硬

Congratulations

唔知咩叫「第一島鏈」，你就唔會明白中美局勢

全港兩折先同我講

假如你compare下現在價格同疫情之前，可能真係好快有兩折wor

你班共狗咪撚扮知識型 youtuber la

齊齊買寫字樓，一齊開公司

外資走即係d鬼佬員工跟住走租盤多番, 入面打工嘅香港人又跟住失業。

最後結論即係樓價又gogogo

幫利益關係者放貨渣

藍屍救市啦

國安法+經濟差+WFH盛行
邊個接火棒真係超級大傻仔

為國家接貨

租嚟攪龕位有冇得攪

救你老母?